<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="titulo_text">Crea tu cuenta de HORARIOS UABC</string>
    <string name="subtitulo1">Datos de la cuenta:</string>
    <string name="subtitulo2">Datos personales:</string>

    <string name="text_matri">Matricula ejemplo: 00339592</string>
    <string name="text_contra1">Crea tu contraseña</string>
    <string name="text_contra2">Confirma tu contraseña</string>
	<!--Comienza todo el texto de terminos de condiciones en variables-->
	<string name="tcTexto_completo">
        "Preámbulo.\n\n"

        "DGOUS Co. Ofrece el servicio de una aplicación de Android en la cual los usuarios pueden "
        "darse de alta ellos mismos,  podrán consultar sus horarios, además de poder consultar la "
		"lista de los maestros que hay en la institución.\n\n"


		"Objeto de las condiciones\n\n"


		"DGOUS Co. ofrece sus servicios con la nueva APK de horarios estudiantiles, "
		"independientemente de si es gratuito o pagado, sólo en base a los presentes Términos y"
		"Condiciones Generales.\n\n"


        "Inicio y requisitos del contrato\n\n"

		"El uso del servicio de la APK requiere que el cliente se registre previamente dentro de"
		"la misma aplicación. DGOUS Co. se reserva el derecho de negar la celebración de un"
		"contrato.\n"
		"Los datos personales facilitados por el cliente tienen que ser verdaderos.\n\n"


        "Descripción del servicio\n\n"

        "El cliente obtiene el derecho de usar el servicio de la aplicación, siempre y cuando sea"
		"perteneciente a la institución y de acuerdo a las posibilidades técnicas con las que"
		"cuente (Versión Android 4.0.3 en adelante).\n"
		"El diseño, estructura y alcance de las funcionalidades de la aplicación, especialmente la"
		"presentación visual del contenido, se encuentran bajo criterio exclusivo de DGOUS Co.\n"
		"El cliente/usuario no tiene derecho de influir en esto a menos que se haya acordado lo"
		"contrario con DGOUS Co., además DGOUS Co. tiene el derecho de colocar su logo en la"
		"interface de la aplicación, y avisos publicitarios.\n"
		"Sólo es posible reemplazar o remover dichas marcas mediante un acuerdo individual.\n\n"


		"Obligaciones del usuario\n\n"

		"1.	El cliente no tiene derecho de poner su cuenta de usuario al alcance de terceros.\n"

		"2.	El cliente debe guardar los datos de acceso y la clave personal en un lugar seguro para"
		"impedir el acceso a terceros.\n"

		"3.	Por razones de seguridad, el cliente debe cambiar su clave regularmente."
		"Puede cambiarla en cualquier momento en línea.\n"
		"En caso de que el cliente tenga la sospecha de que otras personas conocen su clave,"
		"debe cambiarla inmediatamente.\n"

		"4.	El cliente tiene que notificar inmediatamente a la aplicación DGOUS Co."
		"sobre todos los cambios de datos relevantes, tales como Facultad, Grupo, Turno.\n"

		"5.	El incumplimiento de las obligaciones por parte del cliente, le da a DGOUS Co."
		"el derecho de retirar el contenido de la aplicación sin previa notificación al cliente.\n"

		"6.	Los usuarios tienen que estar conscientes que deben crear una sola cuenta para el"
		"uso de la aplicación por persona física, para evitar sobrecarga en la creación de"
		"usuarios, un uso excesivo sucedería creando usuarios falsos y ocupando espacio en la"
		"base de datos\n\n"

		"Obligaciones de la empresa\n\n"

		"1.	DGOUS Co. se compromete a que toda la información personal proporcionada por los"
		"usuarios, será para uso exclusivo de la aplicación.\n"

		"2.	DGOUS Co. se compromete a que la información proporcionada no será mostrada, dada o"
		"vendida  a terceros sin su consentimiento previo, ni tampoco  hará uso incorrecto"
		"de los datos.\n"

		"3.	DGOUS Co. podrá transferir sus datos personales cuando dicha transferencia esté"
		"prevista en la Ley.\n"

		"4.	DGOUS Co. ha adoptado las medidas de seguridad, administrativas, técnicas y físicas,"
		"necesarias para proteger sus datos personales contra daño, pérdida, alteración,"
		"destrucción o el uso, acceso o tratamiento no autorizado.\n"

		"Sin embargo, es claro que ninguna transmisión de datos por Internet es completamente"
		"segura y por ende DGOUS Co. no puede garantizar que el tratamiento de sus datos personales"
		"estará libre de todo daño, pérdida, alteración, destrucción o el uso,"
		"acceso o tratamiento no autorizado./n"

		"5.	DGOUS Co. se reserva el derecho de hacer cambios en el presente Aviso de Privacidad.\n"

    </string>
	<string name="acepto_terminos">He leido, y acepto los terminos y condiciones</string>
</resources>